點解車路士要一次又一次迫害我地蘇七？！

喺利記又係咁，喺巴塞又係咁

因為 啊！！！